\newgeometry{bottom=1cm, top=1cm}

\chapter{Extrait fichier de données du grand débat au format JSON}
\label{appendix:json_data}

\begin{lstlisting}[breaklines]
{

{
    "id": "UHJvcG9zYWw6YjZkZWZmOTctMWUyNS0xMWU5LTk0ZDItZmExNjNlZWIxMWUx", 
    "reference": "3-227", 
    "title": "L'impot devrait concerner tous les francais des le 1er euro percu. Il n'est pas normal qu'une minorite paie pour la majorite. Meme 10 euros d'impot par an donnerait le sentiment de participer a la vie de l'etat", 
    "createdAt": "2019-01-22 10:11:34", 
    "publishedAt": "2019-01-22 10:13:51", 
    "updatedAt": null, 
    "trashed": false, 
    "trashedStatus": null, 
    "authorId": "VXNlcjowYWRlNDk5Mi0xZTIzLTExZTktOTRkMi1mYTE2M2VlYjExZTE=", 
    "authorType": "Citoyen / Citoyenne", 
    "authorZipCode": "40100", 
    "responses": [
        {
            "questionId": "UXVlc3Rpb246MjA2", 
            "questionTitle": "Afin de financer les depenses sociales, faut-il selon vous...", 
            "value": "{ "labels ":[ "Revoir les conditions d'attribution de certaines aides sociales "], "other ":null}", 
            "formattedValue": "Revoir les conditions d'attribution de certaines aides sociales"
        }, 
        {
            "questionId": "UXVlc3Rpb246MjA1", 
            "questionTitle": "S'il faut selon vous revoir les conditions d'attribution de certaines aides sociales, lesquelles doivent etre concernees ?", 
            "value": "Allocations familiales jusqu'a 3 enfants. Suppression des allocations pour les parents de mineurs delinquants recidivites", 
            "formattedValue": "Allocations familiales jusqu'a 3 enfants. Suppression des allocations pour les parents de mineurs delinquants recidivites"
        }
    ]
}

}
\end{lstlisting}